[富士箱根周遊卷]救我，唔撚明

第一次去東京，唔知張卷好唔好用同埋想知有無更好既方法

我早機去第一日係新宿訓一晚之後...

day 2 新宿去河口湖
day 3 河口湖去富士急
day 4 富士急去御殿場outlet再返新宿

根據我所知呢張富士箱根周遊卷，day 2可以坐中央高速巴士去河口湖
day4都可以加錢坐浪漫特快係御殿場返新宿(因為搭巴士返新宿好像成日塞車，所以我想坐鐵)
而呢幾日坐車都好像包哂

有無巴打比下意見

你睇過你想搭既路線係包左既咪買囉, 有咩意見

我睇完都唔sure係咪包

官網寫得好清楚啦喎

【從新宿出發】
(1)小田急電鐵：新宿−−小田原
如欲搭乘小田急"浪漫"特快，需另外購買特快車票。
(2)中央高速巴士: 河口湖站、富士急樂園、富士山站擇一乘車−−新宿高速巴士總站
*富士箱根周遊券是包含新宿車站發車／抵達的電車車票、巴士車票的優惠周遊券。
**由京王電鐵巴士或富士急巴士營運。
***全車對號入座，需事先預約。

【從新宿出發・從小田原出發】
(1)箱根登山鐵路: 小田原～箱根湯本～強羅
如欲搭乘小田急"浪漫"特快，需另外購買特快車票。
(2)箱根登山巴士: 箱根地區所有路線（定期觀光巴士除外）
(3)箱根觀光景點巡遊巴士
(4)箱根登山纜車: 強羅～早雲山
(5)箱根空中纜車: 早雲山～桃源台
(6)箱根海賊觀光船: 桃源台（港）～箱根町（港）／元箱根（港）
(7)小田急箱根高速巴士: 指定區間
(8)東海巴士Orange Shuttle: 指定區間
(9)富士急巴士富士山指定區間
(10)富士急行線: 河口湖站～富士山站

你睇下自己行程係咪搭呢D, 係既咪買

個人意見 呢張真係麻麻地

坐巴士果幾程車程長到仆街，中午坐到天黑

我係指坐富士箱根果邊啲巴士

去河口湖又點會買箱根pass

箱根pass只包你來回新宿一次

佢呢個係3日既富士箱根PASS, 唔係箱根free pass

即係我係御殿場返新宿要去箱根先

我買左個2 days pass ,只限箱根-新宿來回一程

咁你果個係箱根free pass
佢問緊係富士箱根pass
兩樣野

阿我睇錯 sor

如果Day 2搭最早班巴士去河口湖，到達只係9點幾，
好處係一程車去到，重點係有位坐，
搭火車呢，我記得係要轉車 & 自由席，
我只記得最後果班車係企足（溫馨提示：有關愛座呢，年輕人）
Day 3 搭火車/巴士去富士急請開門前到達，除非你唔玩機動遊戲，一入場去中間買fastpass,鬼屋同過山車要買，
我2次各排左4個鐘頭
Day 4 河囗湖去outlet我不清楚，我是由箱根去富士急，7點未夠第一班巴士大約0830到御殿場車站，之後再轉車去富士急1030左右到達，入場冇哂fastpass排隊排到想死，
樓主應該和我相反，
請問是住富士急酒店由富士急出發？
還是由河囗湖去outlet ?

（溫馨提示 河口湖巴士班次好梳 ，請留意住巴士班次）
利申：去過3次

我覺得個pass 應該唔岩你

day 4 我搭過3點果班唔算太塞，最終都準時到新宿

唔去箱根唔抵屌

富士箱根pass要8000yen喎
拆開每程：
新宿去河口湖--富士急行巴士1750
河口湖去富士急--私鐵富士急行線170
富士急去御殿場outlet--富士急行巴士御殿場プレミアム・アウトレット～河口湖駅1480
御殿場outlet去新宿--直通巴士1650 或 ShuttleBus轉JR轉小田原線1280

呢幾程加埋最貴都係5050yen，斷估你河口湖點都撘唔到3000yen掛

謝謝

真，我都決定分開買了